與前線保持 50米 距離

之前有巴打分折前線手足被速龍捉到係因為中後排退唔切，令前線受阻，所以建議中排同前線保留 50 米 距離比佢地走

我揾唔返個篇戰術問， 有冇手足推返比前線睇！

幫推，企前線腳程最緊要
唔夠快既人唔該企返後面